如果唔計周星馳果啲 香港仲有咩高汁笑片？？

92黑玫瑰
個故事好撚正
啲鏡頭又拍得好正
仲有套老豆唔怕多
又係題材好On9
好好笑

賣屎尿屁嘅低級趣味周星馳都叫高質

張家輝同梁家輝

鄭中基

食牛閪同屌騾仔閪

與龍共舞

富貴逼人系列

雙槍雄

其實有好多 不過唔同風格
最佳拍檔
富貴逼人
神勇雙響炮
不過呢啲新一代可能已經唔識

大陸雞

精裝追女仔

半斤八兩
雞同鴨講
殭屍先生

爆笑字幕版﹣足球小將

賭神系列
精裝追女仔
五福星系列

東成西就

亞飛與亞基

流民師表

冇

道地硫華星期日影院

其實你講得笑片，都唔賣劇情，點高汁

唔通你條傻閪喺度鳩噏呢啲叫高質

超級學校霸王

猛鬼差館
霸皇花系列
吉星拱照
橫紋刀劈扭紋柴

喜馬拉雅星

大丈夫

慳錢家族
我愛扭紋柴

龍咁威炸左人地個太公出黎

我係春麗個老母 春袋~~~~

梁朝偉套正牌韋小寶之奉旨溝女

講我睇過覺得ok嘅：

僵屍先生
五福星
張家輝果埋
黃子華套一蚊雞保鏢
買兇拍人

表姐你好嘢
撞邪先生
鄭裕玲啲笑片幾正

大丈夫日記
無面俾
拆彈專家之寶貝炸彈
終身大事

瘦虎肥龍
最佳拍檔

首先係唔計周星馳但有睇過or從來冇周星馳先？
如果從來冇周星馳咁有D戲都算好笑

試當真

陰陽路

猛鬼大廈
屍家重地

試當真所有片

有吳孟達果啲都幾好
上面講左與龍共舞 仲有絕代雙驕

芝士火腿

一蚊雞保鏢其實有一半時間都好尷尬
不過都屌打棟篤特攻

慳錢家族 真係好香港

真，識笑一定笑你

牌品好人品一定好

頭文字D

以前好鍾意最佳拍檔
光頭佬同差婆

頭D
表姐你好嘢
東成西就
超級學校霸王

摩登如來神掌

關佩琳細個
而家